====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elles peuvent aussi freiner la perte des populations de couches moyennes qui , actuellement , quittent la région Île-de-France .
Entity Name (Type) :: Île-de-France (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Île-de-France (LOC)
Total entitiy counts: 1

